Solomon Yue 再講健康碼！！！

Retweet

推

呢單嘢唔可以唔理
去twitter 推爆佢

香港人仲頂撚到幾耐

Push

推！

跟住我講一次，係監控碼唔係健康碼

forced organs harvesting
香港製造新鮮香腎 靚肝 九肚山區肺 源源直送北大人府上

遲下可能有第四次…，呢次可能會唔只百位數
就係推健康碼時機，大家睇路

呢單嘢真係好重要 唔可以俾佢搞得成

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Uyghurization
好L貼切

物盡其用被放棄嘅階層，符合蝗性

國安碼

retweeted
呢度再推推

樓主pin埋呢個

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

有健康碼正係代表驗個一刻係無事,唔代表將來唔會中,再者一日唔禁足,唔封關, 驗黎把撚,仲有係自己吉自己,根本係低能. 港共目的係想造一個dna data base監控香港人

Pin咗

唔該巴打

邊個官強制推行就制裁佢

仲有議員呀

Le老味

重有眾司局長唔出來親身示範, 身體力行,

開場機從由那入口病毒都知咩事啦

wow

支持制裁健康碼倡議人

攞定dna第時中共高官需要合適器官方便捉人活摘

RETWEET with you！！！

救命呀，唔要健康碼呀

唔要監控呀

推爆佢

push

隔離post搬過嚟：

請專家幫下口又好，靠大家文宣又好
煲大以下幾點，要同政府鬥快，唔好令藍絲/港豬被政府宣傳先入為主覺得係好野應該推行

1. 有效性低：健康碼反映唔到一個人實時有冇受感染/病徵/傳染性
2. 成本問題：搞一搞要用幾耐時間、幾多公帑
3. 可靠性存漏洞：容易造假eg cap圖互傳有病扮冇病。例如你搭車司機邊會check係cap圖定真係個app兼且代表你本人
4. 對象普及性/針對性：上年紀人士(仲要係武肺高危群)可能唔識用，亦未必個個有智能電話
5. 造成依賴：可以預期一推行，健康碼反映冇病就等於免死金牌，唔再奉行有效既防疫措施eg量體溫、戴口罩、人群聚集、社交距離，當(1)應驗就仆街

總之要帶出訊息呢樣野冇用！有弊冇利！ 仲要加d陰毛論 associated with DNA database、社會信用分，做個阻嚇

煲大佢，製造輿論壓力，全民反推健康碼

監控碼

新疆化

最需要監控碼其實就係呢班親共派

做完任務推佢上熱門

PIN

白兵喺一個月之前已經拍片提醒緊大家
講真佢哋嘅分析好多都中
唔似大眾睇開嘅時事KOL呢兩日先識跟風講
希望大家放低成見 有批評先有進步 欣賞下兩位後生仔

陳雲上個月都講緊

大伏

Twitter 要人